失業圍爐取暖 tg group

我失業左4個月了 仲未搵到工
有無同樣失業的人一齊吹下水

有工返咪撚入，即踢